\begin{question}[section=1,subtitle={Allgemein},difficulty=,mode=exm,type=mdl,tags={20181115,20190221 }]
\begin{compactenum}
	 \item Was ist an dieser LVA zu anderen LVA anders.
	 \item Wo ist der Unterschied zu Software und System Engineering?
\end{compactenum}
\end{question}
\begin{solution}
\begin{compactenum}
	\item Die in dieser LVA behandelten Probleme sind nicht so einfach messbar wie \zB in der Mathematik.
	Die Probleme sind Intuitiv und es gibt keine Formeln.
	\item Der Menschliche Faktor ist ein zentraler Faktor. Wie der Mensch mit der Maschine interagiert.
\end{compactenum}
\end{solution}
